一句講哂，疤狗係咪黑到出面？

插水插左兩球返黎

都冇用

屌你疤狗買撚左伊巴贏

插水送全餐
we did it

yes

Yes

請你食全餐，多謝都冇句

插到草地都爛撚埋，點知都係

真心睇到呆撚左

黑哨到出哂面

同路人

誘張到咁

嘩屌佢老母，疤狗快啲入嚟解讀吓鬼抆腳

空氣炮

演技派

諗起Vidal

點少得

期待理性疤迷土方分析

潛到開季啦

入到禁區就有12碼 地上最強咪咁黎囉

無12碼自製咪得囉，we did it

疤狗真係好聰明，最後一場瘋狂黑哨，下一季又一條好漢

真係痴撚線 屁馬嗰下都真係叫有個動作
艾巴自己右腳射撚完碌地都有十二碼真係笑左

球證使唔使咁楊
屌你搵老花阿婆做球證都唔會判呢兩球啦

屁個球都叫對手戲
依隻狗獨腳戲都吹真係無得 救

好人好姐點會捧呢隊狗隊

有無疤迷分析下個十二碼

最慘疤狗成日屌球證誤判呢樣個樣,疤媒又話咩唔著數食哂

自己就咁立心不良,一個泥馬一個蘇9根本冇資格講呢d

好明顯呢排氣功大熱
人地出氣功踢鳩佢啦

尼馬個頭...咁撚柒既

點解咁都比十二碼
巴迷可唔可以出篇文分析下

巴迷話係誤判 同黑哨唔同 又學多樣野

全部演藝學院畢業
咩人先會繼續支持呢隊波?

屌你老母艾巴果球真係痴撚線，自己咁撚樣跌低都仲有面想示意係12碼 正常d球員射波仆街都即刻企番起身就算架啦

呢下真係對艾巴好失望 C朗公認插水帝係呢個situation都唔會有面r球十二碼 差太遠喇

仲想洗底，仆街去啦死疤狗

艾巴賤狗都唔係第一日既事啦

第一日睇艾巴?
出哂名好戲

去左疤就搞成咁

失望？插撚開架wo

球員幫球隊爭取最大利益有咩問題？

對psg個陣疤迷係咁講

黑完都係輸

笑撚死唔知以為艾巴做開正義超人
C朗公認插水帝

西甲都係西聯賽黎，皇馬咪又係賤種狗

痴撚線

收皮啦

有無gif圖？？

疤狗會話誤判係球場一部份

上面咪有

北京電視機

真係好撚誇張

有鬼

艾巴好似不嬲狗西

你個名好撚熟喎
係咪SO9 first touch廢
咩離身修正個位

皇馬輸>西甲已袋，理撚得你
皇馬贏>無人會再記得呢場黑哨

我哋局外人睇可能會覺得好誇張，但巴塞一向做事方法就係咁

痴線 疤邊有黑哨 最多誤判
鍠依啲就黑哨

十二碼已袋 你吹呀?

今次真係明黑鳩你

明黑鳩你

屌你老味黑到咁 土方條撚樣幾時打篇千字千解釋下

拉膠：條友傻撚左

仲好笑過羊格個球

果種基因真係

前一版咪有

成因

成日用氣功侵犯疤
可恥

狙擊手 好似係

仲大大聲話足總偏幫皇

Foul完之後完半場
連隊友都唔鳩理佢

唔同level 張家輝劉青雲都唔會理林峰啦

我讀drama架
西甲仲唔係我捧？

明黑9你

係誤判 唔係黑

笑閪？